女人要月入幾多先可以單身？

女人單身要包哂所有使費
包括：

✅食飯 $6000

✅每月衣著+化妝品 $5000

✅美容 電染護髮等等 $1000

✅住屋企 家用$5000

冇男人出錢 月入20k夠唔夠？

有拍拖既月入$0都ok
咁冇拍拖又點計呢

要視乎佢幾大波+靚女+肥/瘦

呢度冇人會幫你埋單

有塊八達通隨時啪卡都得啦屌你

我唔賣身

做ptgf買埋樓都仲得

食乜鳩6千 1個月?

早餐40 午餐60 晚餐60
未計朋友聚餐吃好西

搭車
出去飲下野
加埋儲蓄
30k都係淨到少少錢

唔做不道德交易 好dirty

on9 仲食早晨?
俾左家用夜晚唔識食屋企? 單身邊會日日夜晚自己食

道德要黎有咩用？

唔使ot?
早餐最重要 唔吃冇力開工

對得住自己 對得住未來男朋友

食飯6千一定唔夠 起碼8、9千起跳

Ching咁富貴 吃開黃店？

係乜令你覺得女人一定要靠男人

一個鎖匙扣都唔止$5000啦
衣著點5000？

唔靠男人唔通靠自己？

你未計返工放工零食 一個月3次入酒店high tea 晚上對自己好啲食靚野打卡 再weekend 下場飲野
根本一個月食都要8千

有錢先對得住自己 有錢想要咩男朋友都得

19k都唔夠食啦

肥婆先會食早餐
ot到日日無得返屋企? 係嘅份工一定搵好多

on9 唔食早餐先易肥呀

我單唔單身都CHUR盡
始終錢入自己袋穩陣D
就算有男友/老公都唔好旨意哂
唔好話乜,男友/老公有咩事失業都有我頂住

唔係點係IG扮到成個influencer咁呀

唔通影住自己食茶記40蚊碟頭飯呀？ 影住杯啤酒都要靚酒吧入面叫啦 唔通影自己入7仔買酒？

你真係唔識嫁喎

At least 80k 收入
1. coffee 2-3k
2. uber 2-3k
3. food 8-10k
4. skincare+cosmetics+hair 3k
5. fashion 10k
6. entertainment 7k
7. rent 20k
8. vacation 20k each x 4 a year

睇下你接咩job啦
有啲拖下手仔咀2啖含下撚啫
起碼叫冇扑過嘢先啦
第日對住新男朋友都冇咁有罪疚感
同埋你靠自己搵錢冇乜問題
你唔講冇人知嘅
含下撚打下飛機就有錢
工時短人工高上班時間又夠彈性
好過你去做全日parttime啦
直頭冇得輸
你覺得dirty只係你有個框框比自己
好地地鬼有人你ptgf要幫人含撚咩
你鍾意嘅，嚟m前後1日比人中出都得啦
一定好好搵

幫人打飛機呢？
應該好好搵
一日接十單都咪話唔多錢

有手有腳都要靠男人養唔覺得好撚折墮？
自己比唔起就唔好禁大洗 冇資格去享受

咁你要搵到個肯比你靠先得，我身邊識 學歷 工作 可以既，都唔會養女人/出錢晒。

你一定係男人黎
邊洗咁多錢

仲未計交通費（冇男人車出車入）
保險費（有咩頭暈身㷫冇人照顧）
娛樂消遣費（冇人陪日子都總要過）

精緻單身女青年

女人靠唔到自己？ 性別定型到咁

我單身巴 晚晚自己食
因為唔鍾意同人食嘢

女人要月入幾多先養得起食軟飯嘅男人

一睇就知係肥婆
一日食三餐仲要加零食、酒店high tea

點解女人一定要靠男人

性別定型到

懷疑樓主男人

唔洗懷疑
絕對係

計數都計錯

戇尻，講撚到女人冇男人會生存唔撚到

幾多錢都可以單身 視乎你點過
大把暗瘡肥婆都係咁過
做咩要用單身去計算自己

仲要係仇女個種on9

女人自己工作揾20k up有幾難

即係你唔食黃店啦?

賣子宮嗎？

人哋萬幾銀包埋單身包埋養小朋友。
收皮啦你。

佢唔知咪得

有冇吃關你咩事

食飯6k

仇咩女 我最愛女人

拍拖就係為左唔洗支出咩
有男朋友 都要保養都要化妝都好多生活開支
唔通有男朋友就連M巾都叫佢出錢 ？

男朋友在場就男朋友出 定律黎

好明顯你無溝過女亦都無咩點保養自己

化妝衣著邊洗個個月5000

買左基本既衫褲鞋基本上可以著好多年

保養既又可以一罐至少用幾個月

你咪係到亂鳩咁計啦

有男朋友 AA制唔用男朋友錢 最多大時大節互相買吓禮物 咁計洗費同單身無分別 單身仲出少啲街 一個月都係洗$8000 1/4糧都用唔到

大波個bar大d 布多d所以貴d

學到野

吓

大波食飯可以free

咁點樣賣處女膜拉麵？

你搬磚架？

$1000做一次Facial都唔夠啦
而且一個月邊會淨係做一次咁少

月入20K起跳係正常（豬扒另計）

你d數真係鳩估冇痛苦

我女朋友係問我claim呢個數 有咩問題
啲衫著得耐都換啦

押韻

你女朋友係雞

咁講你老母都係雞啦

我老母自己搵錢
從來唔會搵老豆Claim
你呢句已fail

食乜撚早餐要40蚊呀 求其食件腸仔包加杯奶 $15有找喇

你條女攤大手板問男人要錢
唔係雞係咩？

邊夠營養

咁講9成女人都係雞啦

多過9成

樓豬應該係好有營養既肥婆 大家可以停止幻想

食呢d野佢地點敢影相放上ig

笑死
對住佢著住衫嘅大胸黎食飯會開心啲？
你啲錢都幾易呃

男人的快樂就是如此簡單。。。

Morning Feed yourself some cum
Afternoon bread (with your menstruation blood)
Night water wit shit

喺香港，有個西就得

唔係單身先多人請多人送野咩

咁貴？我得食同交通，衫就買特價T裇

係咩，暫時唔覺得大波有咩着數都係單身

男同女有分別？

講得多有啲悶

其實依家女人都搵得多錢 因為讀書普遍不比男人差
專業人士都有一半係女人啦
仲想笑鳩女人 好撚無聊

唔單身都係要比呢個價 做咩啫你

食咩要6k一個月
不過我都有計過無負擔既，洗左好多無謂錢係真
咖啡唔日日飲都隔日飲
一個星期總會搭一兩次的士返工，未計weekend出完街無尾班車又要搭
Facial俾人sell sell下，計返每次做要兩千幾（同時做三個treatment)
明明勁多袋，每個月都會買新袋，平平地Zara GU都會買，只係為咗襯一套衫
做gym每個月6百幾，每個星期只去到兩次，計返要八十幾蚊去一次兩個鐘都幾貴
發現自己真係好多洗，唔怪之得儲唔到啲咩錢

最緊要係有層樓揸手

護膚加化妝品一線品牌每個月都要at least 10k

一支化妝水坐底都用2個月啦
更何況啲保濕cream 每日都係用少少
一盒眼影日日化歐美妝都要6個月

點樣一個月10k呀？

大波多啲人溝

每月衣著+化妝品 $5000
美容 電染護髮等等 $1000

我就覺得單身唔會洗咁多錢落去
或者佢月入30-40K既可能有咁既需要

啲仔會望望得好明顯自己都繼續望其實我哋知

基本野 化妝水 精華 cream 洗面 卸妝 面膜
精華用得比其他快
唔計化妝品其實10k都唔係好夠用

係 還掂唔識你 望多兩眼